支那肺炎個案增至逾6萬4千宗 湖北延遲復工復課

支那肺炎疫情持續，當地公布近6萬4千人確診，比昨日多近5千人，死亡個案增至近1500宗。在重災區湖北省，昨日新增4800多宗確診個案，累計近52000宗。省疫情防控指揮部發布通告，延遲企業復工和學校開學，要求省內各類企業不可早於下星期四前復工。

通告表示，除了涉及疫情防控必需的醫療、藥品，以及超市等企業之外，其餘企業都需要按規定延遲復工復課，以有效減少人員流動聚集，阻斷疫情傳播。

另外，在北京，當局要求三類場所，即時起落實25項防疫工作，包括商務樓宇、商場和餐館，並且由本月10日起開展監督。

比前一日增加15000宗數目大減

唔撚係呀
大陸啲廠唔開，我地食風呀

湖北睇黎真係由佢自生自滅

國家要復工，全國除湖北省外，焗住個數字要降。但湖北郁左個話事人，又延後復工復課，自然可以放比較真實少少既數據，因人已死，有得懶

冇有效治療方法 咪等佢乜藥都試
醫唔醫到都係賭大細咁

支共識玩 一日增長15000個案, 跟住所有日子都係下降

應勇上任之後應該將之前瞞報果d爆曬出來，唔係的話咁多單做檢測都做唔切啦

正確做法，冇可能幫上手食屎

邊有咁多測試劑呀

湖北省 已經被放棄治療
湖北人 你們可以死了

唔好話湖北，東莞廠都最快24號先開工

結束未？ 個疫情愈來愈重咁